毒撚秒回

新人留名 大毒梟唔該出返去

Who the fk is大毒梟

hi 石頭呢

道友明

係

Lm

真毒lm

無乜人

夢夢上多d

meme hihi

我係到

最後兩個禮拜喺香港
其實本身好多嘢諗住做最後都冇做到
遲啲唔可以成日咁樣hea

留夢
留低發過嘅夢

試下搵我

想做咩先

搵緊
hihi

toothpig hi

搞好讀書學校申請啲嘢

U?

悶

呢d咁重要都唔搞

聽日去行山

48

去邊行？

大東，未行過
有芒草睇

Hi 48

食多幾粒燒賣先走

我都想行，日日都忙又無人陪

有冇好介紹

住近邊頭
港九 新界？

港島東

咁遠真係唔太知
紅磡林記幾好 有間係大埔還好

新人lm

1001

冇辦法 最近都好忙

繼續潛

啱啱瞓覺發夢諗起份功課好似有少少做錯即刻彈返起身
讀書讀得多真係人會痴線

我hea讀都痴線

我都就黎痴線

係度

又當我死

我好似做咗asm機器

訓返低啦

機器唔洗抖架？

無contact 3-4個禮拜

我同自己講，平常心，真係唔好再上心
所以我都覆好慢，一日覆一句咁

得閒放學去食

Ho yo

hi long time no c

垃撚圾
Block佢老母臭閪
完
拖乜鳩
定你諗住拖下先做朋友佢繼續上貢

hi

屌我成晚冇瞓到

瞓唔着？

yup
個人好攰但好嗨

take咗嘢？

得閒再上

你行咩

早晨呀

飲左好多茶
千幾ml到

訓醒見佢4點幾話有咩辦法可以令到我唔嬲
但係而家都唔係嬲ge問題係完全唔啱
冇叫過佢上貢啲乜嘢 覺得佢好似讕係着啲潮牌係身跟住覺得自己好巴閉咁樣

瘋狂屙尿

Block佢老母臭閪
完

真 去左5，6次廁所

好
Delete

ubitch做唔到

做咩Delete禾

[member]

唔好睇少我

我好攰 咪再煩7住我

唔知幾時得閒了

行

留名等睇起身見到熱門你個po問點申請禁制令

唔好咁嚇我

又買個教訓

茶利尿

唔使la我今次已經一察覺唔對路就走

佢唔係知你住邊咩

吹咩

唔緊要
我等你
做左緊要野先

唔知

一齊

ubitch好撚廢的

Blocled

最勁係你

Blocked

留名等睇佢玩跟蹤
之後你又踢人丁丁
報紙見
終於見到158.5aa加真身

block人師

ching貢搶口

Deleted

佢成日追擊me的

要大姐姐教咩係分手

激將法

不要暗戀

真
158.5又唔認
比多你161又唔得

你係大姐姐咩？

仲失眠tim

你咪大姐姐湊仔咁湊

係160

轉頭做完占
想去做個inbody

有乜分別
唔通你要180條仔179你唔要咩

我細過佢

好

你好煩

我180 平時dfrd叫我高佬城

思想大過佢

講中事實又唔認
典型連登思維

一時165一時180
不過我信你有90

我思想低b過我

Quicksilver 成日恰我

歧視肥仔？肥唔係罪
我都唔想肥

提神醒腦

我思想低b過我？

差唔多高
輕你少少
少少肥

唔夠人講就恰
呢度係連登唔係tg我唔受呢套

眼瞓到唔知自己講緊乜

咁事實上你真係成日恰me

屌咁咪瞓

又話自己好惡
鍵盤碌撚 現實凶狠？

依家上緊lecture

係呀
我同普遍連登仔相反

秒回我上嚟做乜
咪照瞓

佢好似未點我名

我唔信

我係真係嬲嗰陣先會做啲咁痴線嘅嘢

點完即走

以為有花生食
屌

留名待笑

11:30都上完

Po隻咁sweet嘅歌啲

呢個係事實

睇埋mv先講

上完堂跟住睇

睇下對乜人啫

同海浪好似好有心

你講緊個MV?

真 真係要睇吓對住邊個

Yes

不過總係有啲你會碌撚

係呀呢兩個係六撚咗
我認 發現唔可以同啲太低B嘅人一齊

係太快速食咗你又玩唔起啫

冇食
而係真係唔明依家啲人點解諗嘢可以咁冇腦

曖昧係唔skip得

其實真係

訓醒就唔想爬文

禾係到

chu仔

讀讀你做成點

飯氣攻心

扣喉

瞓下

落你度

啱啱上完堂依家瞓覺

木人

訓到流晒口水

I need your love

好好訓？

你有幾撚毒呀?

你試下咪知

好餓

返去大餐

攰了 又要訓

Weak af

Day day sleep 5hours

hug
有冇食返多啲

就快落去陪狗強

食多少少

恐怖在線多咁多支那reference

Share?

我呢排冇聽你聽邊幾集有

有冇人或者朋友想要肥仔男朋友？
呢到有一個

真係好難好難

淘寶 九龍城

仲有廣州靈探

返去課金聽

你搵鬼妹快d

你荀盤

棍絲想要肥仔男朋友

做咩了

做asm做到唔識開頭

冇outline?

Ok 呢個可以係咪一齊
我最愛有棍絲

有冇睇過馬小跳

我唔係

無
城仔咩年代㗎

棍絲 馬小跳

咩assignment

有
但係我交比佢嗰個第一份佢都未改我唔識點樣做

Micro-plastic

I'm a big big girl
In a big big world
It's not a big big thing if you leave me

開左

Diu nei
I am barbie girl in a barbie world
Life in plastic it’s fantastic

唔小心係公園喊左。

俾個hug你

hug

我琴晚冇瞓過
人都癲
依家仲要溫書

做乜咁唔小心

我沒想到為了你我能瘋狂到

拍

諗野

chu

唔好諗

棍撞棍ok？

想食薯片

我都想食

個人一煩一唔開心就想食

諗緊我地曾經有無過相交點

樂事包裝

你點知的
正正買咗barbecue

係無既

本人確診了，衰咸濕

卜

識食一定食

你去買羽毛球拍啦

如果我已經不能控制 每天要去建興

你屋企買咗幾多個羽毛球拍

幾時交？急就照做先

老雞？

今個禮拜

你可以日日帶女朋友食牛

我排隊買球拍都奶左野

我想學人買球拍溝女咋

冇女朋友

你收皮

有冇人有冇人有冇人

冇人冇人冇人

收到收唔到

買ubitch

有男朋友同你食

咒我肺炎死？

我是豬

我冇得買的

佢已經屬於我，唔洗買

你買咗咁多羽毛球拍都唔可以強身健體

我買左

FF too much

block啦

笑撚死
百人圍屌
交成積出嚟咪收到人哋皮
上當年都係食咁多不過超大運動量

幾銀

中完肺炎跳唔到1cm 唔洗再買了

老婆

你已經買咗好多存貨

你邊位

講笑

小妹又要減肥了

你隻鼠

aa加平胸減乜撚
操hip la

你真係信aa
冇乜毅力可以操
只可以keep住18:6

彤彤豬！我愛你

你係瘦底大波妹

屌 成班on撚柒鳩
我兩個月後減完脂 實開多個對比po
再link返呢個po出黎
再鞭班撚屌屍
成班撚屌 乜柒都唔撚識 屌你老母教我操

On9 我日日操三個鐘又要話你聽咩
呢到已經食少左添啦

冇圖冇真相
你開個po等大家評價下先
唔要睇樣優待咗你啦

我都想瘦底

你傻豬黎嘅

嘩，成隻狗咁

留名等睇肌圖吸基

但你係大波妹

我都想

咁我會繼續相信你係158.5aa加

佢係老鼠

我都唔信你有咁高

你咪飛過嚟睇
草任隊唔嬲

真心有少少嬲
成班沖出黎串柒我
屌佢地老母

你食屎啦我都好想逃離香港
唔信有咁高
硬係覺得你冇咁高 跟住覺得你個樣好細個

佢勁似狗

冇圖冇真相
同做尖po一樣
嘈交自貼先
等你成績

金色嘅老鼠ok?

一定係178.5扮180
小學樣

貴過宇宙

幾時有女？

夠膽你就俾我睇

去緊銀河系

你人喺英國咪有得睇

又恰我 你條仆街

夠膽咪飛過嚟

你夠膽咪俾我睇

感情台

有錢收

下世

可以開嘅

好仆街 但sbt

我未出pool大家都繼續單身喇😳😳

講真果句我條女已經俾你燈死咗

dllm

你搵仔算啦

diu ngo lo mo

講起尋日行街有個𡃁妹叫我姐姐

你完全可以cosplay女仔

揾下先
冇乜影到有幾高嘅

快

mad巴好惡毒

開心嗎

提醒我要留鬚 行出街冇人知我幾歲

姐姐

Mad子好惡

係冇嘅
有影比你睇

少少崩潰

你食屎啦

你搵耶穌傾計啦

我唔信耶穌

我知你邊間教會

有冇人

冇

死晒

Which

有

搵人裝香

St.Dickyhead church

me trust billmui only

分咗未

冇人

可能好快出到呢

你好細路樣

你又想點

啱啱瞓醒見到你好惡

我好善良架

我都覺

好快, 多謝你回覆我呢個無意思既emoji post
聽日又要返工, 想死

多謝晒
岩岩溫完書
攰死
sem尾了
依家唔溫溫唔切

我完全打天才波
琴日份功課完全冇上堂自己寫

然後一諗到聽日要返工就唔想瞓
但唔瞓又唔夠精神

不過我係返學

快啲瞓啦
返工都可以苦中作樂下嘅

我不是天才

條尾龍骨讀死我

返學幾好啊 我仲有三個鐘就上堂

我啲朋友問教授都冇講過點解我識
我話我都冇聽書

我下晝點半

想瞓多陣但係瞓唔着

讀我個科一定冇得天才波
全部野死背

俾人問我翻邊行

我就快瞓

雖然我嘅就快都有排

跳舞鴨

通常越高form越唔使背
嗰啲嘢理論上都要背但係之前讀過

個頭唔係幾舒服

今個禮拜數同computing exam
兩科甩堂甩咗兩個月乜都未溫

肉彈飛車

崩潰我有經驗

幫緊你幫緊你

留夢

我追你

咁我對比yr1背少左

但聽講下個sem好地獄
問十個十個都話好辛苦

都係早d訓, 聽日做行C走郁

我走晒啲堂
日常靠我bb同我粗略講返教過咩

我自己覺得year two最慘
啲嘢開始轉接上去
啲嘢開始難
我亦都係嗰年讀得最痴線

依家prof.問返yr1啲野
冇人記得
大家都係考完就算

Year three先至可以開始失憶㗎
而家其實好多時候就係你自己揀題目
我揀啲自己識得嘅先寫

我都係得閒先問我bb

但睇year2唔失憶晒都應付到
好似係
唔aim高嘅話
我只求過3

約你行海傍

你訓到未

你冇bb
醒喇

好浪漫

方便踢你落海

拉埋你落去一齊做水鬼

以後也要在一起哦

我知

然後整喊你

病嬌

然後你會比人放上網公審

分左
好開心終於唔使俾人煩

開香檳

鍾意飲汽水多啲

掉進海的眼淚

可樂啦

雪碧啦

Clear b

公司啲雪碧好難飲

點解

oral b

想愛但愛誰 搜索著留戀的證據

btw有冇聽popular monster

No

聽下 幾正

Think of this

鍾意聽hardcore postmetal個啲多

This is depressing either

Ah fuck me

u always depressed

You know you re right

i got u

汽水機糖漿問題

愛我啦 我會對你好

Any cooking jj?
邊隻好？

兩條link一樣

屌

我覺得上面嗰個好啲

點解先？
唔想淨係買牌子

我冇城仔咁專業啦
咁其實好多嘢都係睇牌子嘅
煲本身鋼材係點
等等唔通自己試咩
上面嗰個應該唔少人用過差唔多嘅
都幾多好評
下面嗰個我自己煮開飯嗰個國家冇

所以先reply佢

Lodge都係美國大牌嚟

Coating同冇嘅分別

Hi sister

跌得好痛 越鍾意就越痛

清心

真

出發去玩龍舟 分下心

有無話幾耐先好

叫我食三日藥

samsung note

咁chill

hihi

試下嘛

hehe

我都好想玩
但點入門

haha

ubitch 禾艾梨

識人xdd

喊咩 iphone無咩

hoho

禾都艾梨

有notes
得閒想用ipad畫

幫我畫名

我畫工f
但係好鍾意你嗰啲gif

我都f

你叻過我

f+

你d gif好得意

品味毒突

呢度係毒L秒回 口味自然毒突

我都毒突

梨有幾毒幾突

我唔出街 好毒

禾都唔出

想出但無朋友

大家好 準備訓了

我都係

但你有女朋友

早抖

咁早

我又入黎啦 好耐冇見

握握手 做個好朋友

hi 多多指教

呢邊接近12點
琴日五點幾先訓 好攰

邊個講

外國巴

你好

Bitchb 準備啫
想我走咪講囉

Shake

小妹係LM巴女朋友 今日代佢幫大家用gif畫名

Shing b 我都係預先同你講nite姐
原來你咁諗我

你好 how are you

我幫拖

識唔到鬼仔咩

邊個咁大整蠱呀

邊個hack左入你ac

無事啦 頭先出咗事

不擔心跌倒 但淚水不願給你看到

feel sad

why

人冇事先可以做到世界冠軍

做到世界冠軍就不用孤獨終老了嗎

用gif溝女

求詳細
拎住啲gif周圍問女女受唔受溝

問佢哋叫咩名跟住整個gif比佢哋等留下初步美好印象

女女：哇好打意呀 多謝你畫圖兵
拎俾男朋友仔睇下先

睇嚟你都係一個有故事嘅人

無故事 我未做過兵 只係我想像力豐富

笑撚死

咁tommy柒過啲乜？

唔怪之得你可以參加國際發明家大賽

做咩派膠

7過你

下次帶埋你去 幫我拎行李

我做bell boy
It’s my pleasure

第一日就入醫院
俾我做白老鼠

橙 矛淫梨
我都瞓了

say miss me

未到星期五d偽毒就出晒街

啱啱俾人噪醒

咁噪？

方面型但唔想短髮
網上好似冇咩選擇

哪有街出
聽日day off見工

幾時出

allback戴埋狗強牌強力去頭皮頭箍
你值得擁有

想剪返個陰
但唔知厚定薄好
聽日去剪叫髮型師決定會唔會出事

moto點同你討論

遠唔遠架離屋企？

約左你

ig po過
你唔留意我
嗚嗚嗚嗚嗚

唔遠 但餐飲

我面盲到自己都唔認得點認得其他人

有冇哥哥仔想dm我
tg @hugo2020

你個樣真係難認wor
不過好young

柒過狗強

呢家限人數應該唔多人掛

姐姐仔得唔得

間野長期排長龍

不過依家坐得一半
應該Workload一般
而且我等錢洗

人地gay

門口左轉

屌
又話冇人柒過狗強

咁我都可能最柒

排隊又唔關你事既
點都係入座一半

我都gay

今年剩係同男仔出過街 都開始懷疑自己性向

靚我會唔記得 柒我肯定唔會唔記得

我都係
依家安排緊補習
做到咁上下我就全職補習

不過返得2日 都未必請啦

補習fatfat呀宜家呢個時勢

好過同豬扒出街
好似我咁
配美極都對(唔係食！)唔落

我同佢熟到懷疑自己性向

多謝晒
咁你一定未見過我

遲D就會轉去做
我係非貿利機構一對一補
幫到人幫到自己

一對一咁好
好過對住成班學生

但驚學生問到我唔識
考完之後就冇讀過 都冇教過人

即時上網google

會唔會比學生睇到好唔專業

不過個機構話D學生應該係aim合格 / 拎4
希望冇問題啦

結論係好唔好食呀

食左個就快比我放到發霉嘅結他

心累

Me too

好怕

怕咩

好耐冇返上嚟喇

怕死

咩事啊

對塵世有留戀
好驚有死呢一日

從絕處裡偷生 才有幸回味

你未有咁快死嘅

唔好俾自己後悔

Hi

少怕

馬

周圍hi

係，冇人理

慘

名名早

喂hihi

想食蓮蓉包

咁好人

想落水

不嬲

減完肥先講

跳海

請我食包？

跑緊 啱啱跑左9k

U Son of the beach

人如其名

多謝好肚餓

食到變肥仔

我食咗藥都未食嘢

咩藥

肚餓到語無倫次

傻的嗎
你個胃鐵做？

耳水不平衡嘅藥

諗唔到食咩

耳水不平衡會點的

食pancake

廿四小時玩咖啡杯

香蕉pancake

瞓咗都玩到

一起身就轉轉轉

唔起身咪得

呀

唔起身都轉

唔醒咪得

一睡不醒

入面咩嚟

新發明

今次係咩發明
想要gif圖多啲

未諗咩發明 有發明就有gif

未諗到發明邊一類嘅嘢？

完全咩都諗唔到 唔想發明屎尿屁類

咁發明嚟m冇咁痛嘅嘢
造福天下女性

可以10個月唔嚟m

yo

心心

紅眼睛？

石頭？

豬

掛住你

Miss you too 🥺

乖

咁厚禮唔使了

靈感呀 我要靈感呀

請你食朱朱力再諗下

唔鐘意食？

好苦

牛奶朱古力

酒心朱古力

止痛藥

精子

酒鬼

唔使啦多謝

我唔飲酒 但我鍾意酒心朱朱力

做咩叫我

咁發明一個自製酒心朱古力機器

個個都知道你係

有咁誇咩

太複雜 唔識

應該會知掛

咁而家有咩諗頭？

發明張床

一睡不醒嘅床

港女升級床！

升咩級先

你未睇過咩

睇過升對波嗰張床
唔好諗住考起我

終柒fans

邊度7

髮型

咁你發明個機器改善下
瞬間由7頭變成型仔

結構性問題太難搞 不了

買唔到張敬軒飛

紅眼睛 幽幽的看著這孤城

去門口食炒價啦

橙

唉屌要出門口

咁可以整d咩簡單嘅嘢

叫左你唔好食咁多變咗紅眼睛

一定醒嘅床

有冇得校鬧鐘起身

校鬧鐘 夠鐘張床就會翻轉

可唔可以順手洗埋個面

起身要洗面架咩

唔使嘅咩

我哋麻甩仔唔洗 睇嚟你係男神

我係麻甩佬

洗面嘅麻甩佬

成面暗瘡

會貴幾多

想奶

D濃

都係當我無講過ok?

講左就冇得反口

撞手神

連登都冇人放飛嘅

發明啲嘢奶

叫咩名

奶奶小幫手

有幾大舊

脷咁大舊

都幾方便攜帶

我諗到新發明 不過好難畫

講吓係咩嚟

男士成人用品

邊方面

呢方面

有咩咁特別

其實無 仲要好難畫 都係算

咁容易放棄

這就是毒撚

難怪會喺度見到你

睇到幅gif個角度唔錯 都係試下畫

我要做第一個lm

要畫到今晚凌晨 你等唔等到

食完藥未瞓就得

咁畫到聽朝

咁窩心會咸

不要哭 會弄濕地下

等你抹

成件事很gay呢

不好嗎？

不太好吧 你1還是0

調轉咗用變aa加

你猜猜

收皮啦小毒梟

土人

咁正得唔得㗎

BL控？

你收皮啦ganster

火人

唔好嗰一味

水人

0.5

我都想我可以做一嘅資格

噢 你0 咁無嘢了 我都0仔

咁都好啲

Cls
小朋友拖實媽媽先出街

係真唔係

金人

咁點算好

你收皮啦扮乖
你條金鏈去咗邊

銀人

當無識過

我仲等緊你個新發明

愛人

天佑我的愛人

你唔會搶到第一

好嬲囉
你哈病人

成個人好似飄飄下

聽日先出 想加幅自畫象落去

得道升仙了

你搞到我好想畫下野

個人太虛了

畫囉 我都想學下嘢

So qq
係我跟你學嘢
我畫畫f

你知唔知咩嚟

橄欖之？

我唔同你講嘢

食完藥個腦轉得有啲慢
快啲開估

定係怕羞草

fd返

低能仔

瞓了 晚安

早唞等你聽日嘅發明

朝早7點出post

你個仆街

未起身麼

應該會瞓到成隻死豬咁

搶1001囉

嬲咗你

嬲緊你 嬲緊你 嬲緊你

好戇鳩
嗰個箱遙祝咁耐會唔會爛咗

陰力 你識不識的

唔識的

真·瞓覺

你blocked左你愛人

我一上你就訓

收皮啦佢

我收

我hug

門口等喇

石頭

bb

訓啦你又話攰

訓唔著
太掛住你

Dim

最後冇剪到
聽日先剪

我都想睇
問緊frd睇下有冇飛

Yellow cow

u win有機會嘅話記得小弟

人地都唔知有冇件事
而且太遲喇

係連登搵到有兩張尾場680 1750心郁郁

買

做asm做到想喊

好撚攰

快買

搞咩

等我揾返嗰個po同佢講笑柒佢先

你撚知邊個咩

+1

我覺得尾場未必開到

會開到既

算啦
如果我frd冇(要比錢架
我就唔睇啦
始終諗諗下依家幾窮
但問左我fd冇理由話唔要
等CD出好過

現場正好多

有不吐不快

唉

為何共那又來又往沒情沒趣無情份的竟比你都更頻繁暢聚

我的天

佢好似有唱encore

好攰

瞓

仲係mad

番緊工啊

之前改唔係mad
依家回歸返呢個名
雷和電劈斷了馬路

hea住hea住 加油

Take me home

唉 都有野做架

好快過嘅

你仲唔訓既

就瞓
聽日1點半堂

仲唔快啲收皮

早

嗨馬

睇緊馬賽對波圖

分享ok?

又想消費了

球皇網

又唔訓

睇緊馬賽

冇波

少少就夠

ipad

niki

Who

ipad niki

乜嚟架屌

咁都唔識

..

IPad Niki

IPad面世以後，漸漸被網民借用來形容身材平平無奇的女性，與飛機場、熨衫板同義。其實女藝人周麗淇被借會得最多，被戲稱為「IPad Niki」。

2013年3月，《e-zone》雜誌761期封面，由周麗淇充當封面女郎。同期以iPad作為專題，網民大讚貼切。

[8] 有網民即以「[新鮮滾熱辣]周麗淇最新J圖!!!!!!!!!!!!」出帖，但內裡卻是一部iPad的圖片，結果巴打雖然中伏，卻發出二百多個正評。[9]iPad成為了周麗琪的最新網上「借代形象」。

不要上我

對

今晚交收

正正子

屌你老尾

會唔會有假飛

唔好咁諗

要訓了